八千元既工應該做啲咩先合理

八千幾未夠九千，返星期一至五朝八晚五

咁你都做
看更行下坐下都唔止呢條數啦
仲問應該做乜
根本就唔應該去做

看更一日返幾多個鐘
計時薪算不錯吧
未搵到工又失業好耐咪去做住先囉

做狗

你搵得八千幾,有時間冇錢有閪用咩？

呢個價同搵萬六既做既差唔多

工作量係人工的兩倍

看更唔止行行企企囉
夜更保安無得訓要瞪大眼睛👀當值
日頭盡量訓覺但訓唔到

咁睇咩工種，文員？

以前個agent 講既

係香港唔怕冇前途既話
入行做保安坐係度都可以收萬五以上

邊有咁高，萬五要求好嚴格
我做過

SALES?

保安十二碼都係得萬三
巡到腳痛無停過，一係就做發卡比貨車連廁所都無時間去

做保安啲筍位俾廢老霸哂，後生要做三殺位
千祈咪做iss
新界大西北都係惡啃
想坐下都無，更亭連張凳仔都無

做住宅夜更要企門口幫人開門 屌你老母酒店式管理

洗碗都唔止八千

做超級市場神秘顧客~~~~任食任攞

返保安返到好唔開心，
做文職會唔會輕鬆啲，我唔太識電腦野，連基本英文email都send 唔到
之前做份萬一蚊既文職都做唔掂依家八千蚊又點睇

樓主幾歲 如果仲後生嘅 去讀返個水電牌仲好啦

29

你on9,做保安唔係同人開門㗎囉

小學有讀下書無理由咁基本既都做唔到
文職唔掂一係做跟車/步兵
不過睇你都係連郁都覺得自己唔掂

想問下你8-9k 點生活?

你on9,未做過保安唔好9up
過埋年走佬